月入幾多先溝得起中環landmark靚女OL

50K？

靚仔-50k
普通人50k
毒L 500k

你應該問要幾多身家
月入係廢 fing幾下都冇

Demand and supply

我中上 點睇

真
證明樓主真係比貧窮限制左思想
你同條女講月入5萬
vs同條女講我唔洗做
揸daddy咖林寶去老蘭
你估揀邊個

landmark應該唔少都出緊30-50K+請fg (grad program嗰種，你話clerk/secretary哩啲當然唔係咁計），30K起薪嘅過幾年25歲都4-50K，50K加靚仔應該得

月入三萬住甩皮甩骨公屋 vs 月入零住淺水灣獨立屋
男人都識揀啦

月入500k毒撚點fing都仲有

咩工月入500k

上面吳卓hey咁講我咁聽咋

樓主我屌你老母，改左名都認撚住你

氹掂條女 佢養返你轉頭

吹大左，雖然landmark 好多I law firm
但亦好多文職，好多都係廿零K

你揸架名貴跑車就得

daddy 每月出糧

Fg搵咁多會唔會俾人話吹水

Pwc kpmg a1 = 15,500

講明咗個人工係grad program嗰種唔係普通文職嗰種

pwc真係同人講返pwc等人以為返觀塘好過，以避免唔講公司同人講landmark返工之後畀人發現原來係pwc嗰種落差

audit狗一大堆
15500 a1

咁你覺得邊類人較多

靚仔食軟飯都得，樣衰除非你係誠仔，連登仔都係打飛機啦

我覺得就靚女嘅咪fg 30-50K嘅多囉，唔靚嘅咪做你講嘅文職囉，咁都好問